睇完果籽呢段片，我真係想問啲男人，傳宗接代對你哋嚟講真係咁重要？

70歲去match up一個弱能嘅28歲女人
你問我
我點睇都唔可能係真愛

既然唔係
有冇諗過個女感受？
姑勿論究竟片中女仔
係咪毫無保留去講哂所有嘢

但係你七十歲
而且你係明知個太太係唔太可能
去照顧個女時
點解仲要生？
仲要個女講佢冇怪過你

搵完三個老婆都生女
就搵埋片主媽媽博個仔
你係唔係痴撚線㗎？
死咗都照屌你老母

去問廢老啦 都冇連登仔想生

你去錯地方問+1

窮人生仔....

自己都想刷首抽

坦白講呢度啲人
一樣會有七十歲時候

係咪真係每一個到時都咁諗法
就真係時間會講
我以前都以為拜神呢啲嘢
經過呢代會甩
不過我見到嘅係
後生會去燒街衣

戇鳩支那思想

係咪想扼老綜咋

應該都係其一

去問d支那種
連登仔都唔關事，點答你

個呀伯代表全部男人?